各位巴打用邊隻手打J

左手